命運石之門個助手做你老婆十年你會點過

十年後要消失。。。